更換分體機

請問一下：我屋苑原本是一拖三分體機，廳兩匹，兩間房各一匹，據知是室外都制比電冷氣.而家想拆番開3部，1拖1，想問下一匹同兩匹分體機係唔係都係室外比電？定還是室內比電室外？因為唔想由電箱再拖電攪冷氣...麻煩巴打們